日本傳媒公布 男性理想戀人的女藝人排行榜：TOP10大公開

日本媒體Oricon News每年均會分別公布男性和女性心目中作為理想戀人的男女藝人排行榜，計上月2月14日情人節公開了男藝人的Top 10後，3月14日白色情人節當然不少得男性理想戀人的女藝人排行榜TOP10！連續5年獲票選為Top 1的女藝人也是你們心目中的第一位嗎？
10. 今田美櫻
評價：
樣子非常可愛聲音也很萌（神奈川縣／30代）
和她約會好像會很快樂（静岡縣／50代）
笑容很可愛、有活力（愛知縣／20代）

出生日期： 1997年3月5日（24歲）
出身地：日本福岡縣

9. 廣瀨鈴
評價：
舉子、外形、性格、聲音等多方面都很可愛，想待在她旁邊被治癒（愛知縣／40代）
性格好像很好（千葉縣／10代）
開朗的感覺、對她抱有好感（千葉縣／20代）

出生日期：1998年6月19日（22歲）
出身地：日本靜岡縣靜岡市

8. 本田翼
評價：
我是室內派，所以另一半也是室內派的話好像能更享受，爽朗的性格好像也很適合（滋賀縣／30代）
可愛但不做作很這一點很好。 她喜歡室內活動和我也很合得來（大分縣／40代）
在遊戲直播等被她不做作的姿態吸引（北海道／30代）

出生日期： 1992年6月27日（28歲）
出身地：日本東京都三鷹市

7. 有村架純
評價：
還說不上是大人的性感，但意外地表情頗性感（千葉縣／50代）
清秀可愛。 有端莊高雅的女人味（愛知縣／20代）
感覺溫柔清秀（茨城縣／40代）

出生日期：1993 年 2 月 13 日（28歲）
出身地：日本兵庫縣伊丹市

6. 白石麻衣
評價：
我喜歡年上的女性，也喜歡她的性感、外貌、感受到的性格（三重縣／20代）
感覺會甚麼事也會為我做，而且好像很溫柔（北海道／20代）
很美麗、可愛、沒有缺點。 在一起的話感覺每天都能以笑臉相迎（静岡縣／40代）

出生日期：1992 年 8 月 20 日（28歲）
出身地：日本群馬縣沼田市

5. 濱邊美波
評價：
她喜歡室內活動完全是我喜歡的類型（東京都／40代）
不只是可愛言談亦很有趣（大阪府／20代）
只是看著她好像也會感覺到幸福。拼命去喜歡（大阪府／40代）

出生日期：2000 年 8 月 29 日（20歲）
出身地：日本石川縣

4. 深田恭子
評價：
即使年紀大了永遠都是那麼可愛，想以大人的關係和她成為戀人（愛知縣／40代）
年齡和我相近，更有種美豔之感（千葉縣／40代）
感覺不到實際年齡，有種可愛的味道（徳島縣／50代）

出生日期：1982 年 11 月 2 日（38歲）
出身地：日本東京都

3. 綾瀬遙 (綾瀬はるか)
評價：
美麗而且風格也十分自然，不會看膩（福岡縣／20代）
永遠都那麼年青，很可愛（大阪府／30代）
日常的生活好像很有趣（東京都／30代）

出生日期：1985 年 3 月 24 日（35歲）
出身地：日本廣島縣廣島市

2. 吉岡里帆
評價：
不只是可愛，工作、他人、對世界的態度都十分尊敬（愛媛縣／30代）
有種咚兵衛的那隻狐狸的感覺，所以想她成為我的女朋友（栃木縣／50代）
咚兵衛狐狸的吉岡里帆小姐非常治癒（滋賀縣／50代）

出生日期： 1993 年 1 月 15 日（28歲）
出身地：日本京都府京都市

1. 新垣結衣
評價：
由交往到考慮結婚時，如果與一個開朗的人在一起，整個家庭也會變得明朗，所以想與這樣的人交往（東京都／40代）
總之非常可愛。笑容十分治癒。不會太自以為是有種冷靜沉穩的感覺（神奈川縣／30代）
《逃恥》中吸引人的戀人感令我意想不到地喜歡了她（大阪府／40代）

出生日期：1988 年 6 月 11 日
出身地：日本沖繩縣那霸市

結衣

竟然冇石原

大面又上榜

嚟嚟去去都係果十個八個

20代都應該冇咩人鐘意嘅啦

那霸市真係唔錯, 靜中帶旺, 幾好住

好彩無下白泥

全部未婚
結左婚既北川景子、戶田、石原冇上榜

我吉岡bb

大面架純

點解日本人簡黎簡去
top3一定係有個兩個

明明日本咁多靚女明星

明明計後生靚女數目
日本多過韓國好多

睇住呢D相其實諗唔明點解明里紬要拍AV唔做明星

今田美櫻正過結衣bb

我以為講新垣

深田恭子真係犀利仲上到榜

證明唔出名
但唔覺會靚過結衣

石原都冇

我想要水雞

已成人妻

吉岡正，但係性格好強勢。

我老婆去左邊

你都食得幾偏

成日都覺得係改圖

嫁左既唔計掛

藤浦惠
篠田優
大橋未久
水野朝陽

啲日本仔嘅評價FF成份過多啦

why 無馬場fumika bb

11,12名就係佢地

永野芽郁

今田美櫻=

竟然冇櫻空桃

真睇到悶

佐佐木明希

我最愛都係長澤

日本仔係睇個樣夠唔夠特別
齋靚好似佢地唔覺係咩一回事

邊個嚟

見到冠軍就知呢個榜好公道

本田翼bb

我老婆結衣

咁個post 係變咗最想出軌女藝人

真係唔識欣賞
大把靚過佢嘅都無佢咁紅

都正常既 拍av個班好多都好靚但多數個樣唔特別 要望多幾次先記得
而呢個list望一眼就記得

吉岡

深海魚男

結衣未嫁咩

點解得結衣無寫歲數？

結咗婚啦

唔知點解見到有村架純就會想打鳩佢

吉岡同本田翼最gfable

幾年後再做同樣嘅調查，應該都係結衣bb榜首

幾驚男仔榜 又上白石 同永野芽郁

入黎淨係想睇石原

永野芽郁都還好
上白石就太重口味

那個了唷

結衣女朋友
石原sp

想投水原希子一票

深田恭子世界第一

你估佢無試過咩

頭3都唔撚靚

愛田由
松下莎榮子

今田美櫻絕對第一啦

麻麻地

啲日本仔作文一定唔怕唔夠字數

三上都冇
一堆ipad

你又啱wor！

笑死

佐佐木希呢

竟然無三吉彩花

無我老婆？

Btw 個榜得浜辺美波 本田翼叫好啲
覺得川栄李奈要有名

真

改瘦左

仲以為係朱千雪第一好耐冇見若巴

朝比奈彩呢

仲想屌

全身都整過

三上呢？？？

深田可以屌足廿年

抆完智慧齒咋

想問吓點解近排呢啲榜都冇晒長澤正美

日本仔唔識貨

芳根京子呢

結衣bb

我都喜歡

日滿人近年d追星口味完全反映到經濟起色…

淨係問後生可能會唔同，但有問埋40、50代，應該唔識d新人

三吉彩花同土屋太鳳都正

其實後生揀嗰啲完全同個榜最top啲人唔同 結衣10代連前五都冇入到 應該真係有generation gap

今田對波

吉岡真係好屈
10-50代都上榜